有無人食譚食黎食去都只係食同樣嘢

下次再食可以幫我個同事落定單先 咁樣唔悶嘅咩

有無人 食黎食去都係食譚仔

有冇人 食黎食去都係清湯

永遠都係雞肉竹笙

有無人從來都唔食譚仔

利申每次加一個辣度 就黎練成特辣

我同事最鍾意魚蛋蕃茄湯底

有無人從來都唔食花生

一樣

清湯全走

扑扑脆嗰啲唔食

me too

長期食過橋茄湯

是卜卜脆吧 唔係扑野個扑字

其實茄湯幾正

屎緊係一樣

遠睇似扑野個扑 點知係狂野